大媽用機廂枕頭晾臭腳 台女投訴無用睇到火滾

坐飛機遇到缺德乘客，可以話係一場「空難」。台灣一名女子到沖繩觀光後，周日（4日）坐飛機返台時，發現鄰座大媽竟除去鞋襪，將雙腳晾在枕頭上。她直言事件極惡心點，「不知情的人真的拿來靠在頭上，或者臉上，或者那一天不幸被自己用到了，實在很不妙！」
該女子在Facebook專頁「爆怨公社」講述事件，指她當時看到後曾向空姐投訴，對方只表示「下機後會處理的」，但沒有立即勸阻。到將近落機時，大媽才肯把雙腳收起，然後將用完的枕頭隨手丟在無人坐的座位上，就施然離開。
她狠批大媽的舉動，「我說大嬸兒！你的腳是有多高貴，竟然把人家用來墊腰，或者靠頭用的小枕頭扔在地上用來墊你的腳？或許你認為會換枕套但你有沒有想過即使換了枕套，但是你腳的鹹魚味可是會滲透到枕心裏……連大嬸你自己都覺得很髒與噁心吧？」
網民亦紛紛留言怒批大媽缺德，有人建議應按損壞公物處理，要求大媽將用完的枕頭買回去，亦有人表示飛機需要有安管人員，專門對付這類不明文的乘客。

有味

應該即刻將佢彈出機